我想死

對唔住
唔係標題黨
唔係想呃人入嚟關心我
我亦都唔會夠膽自殺
但係有時真係覺得
不如死咗佢仲好過
好撚辛苦

What’s up

+1成日都計劃但遲遲唔敢實行

個心好痛屌你老母

快 我屌哂啲女 唔想就唔好死 同我一齊屌哂啲女

人人都會死，你係個遊樂場度玩唔玩都要比錢，問題係死之前有咩想玩，或者係想點過

呢個廣告細個睇冇咩野 依家睇返好沉重

有咩唔開心記住搵人傾 搵下朋友搵下屋企人 搵多啲嘢做分散下 時間耐左 會沖淡好多你一直以來嘅難受㗎拉 加油

如果問我有得揀想去做咩嘅話 第一樣諗到就係想去死

認真 我之前都有呢個諗發。真係好似入左一個黑洞咁，乜嘢都諗唔明，諗唔通。但係你有上黎呢到，搵人傾下計，已經好叻㗎啦 唔好睇少自己嘅能力，喊夠就重新出發啦

我試過

謝謝你地

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

做咩事呀樓主
反正都咁辛苦
有冇得share下呀？

人際關係問題
可能我太依賴人

但人人都會依賴人架喎
點解依賴人就有問題呀

唔想佢離開 佢離開咗就好辛苦
但係呢啲控制唔到

```

* ੈ✩‧₊˚

佢做咩事最後離開左既？